係香港人就同我買返部iPhone！！！

可以airdrop文宣
放夢比人捉又唔驚資料比狗hack到

仲可以科水支持美帝

係香港人就守住apple store
見到支那人搶購就

窮撚買8啦
幾抵

習大大老婆認證

iphone 11用終國老翻dark soul做demo
又用大量支那人做present
可以棄機
gay tim一日唔死一日賣國

原來5 毛真係好驚人用iphone

block我就返上一頁
作為idog fans我都睇唔頂個press con

見住你呢啲小朋友又諗返起連登未有返送中前果個毒撚小圈子